品蔥對香港現階段的看法

香港人的行動主要是做給國際看，期望利用國際壓力解決問題。美國的人權法案絕對是大殺器。事件的發展，目前來看完全取決於其後美國採取的措施。
從這點來看，我覺得勇武派有必要保證自己的實力，拖到國際社會採取措施是關鍵。我不建議勇武派繼續進行激進地對峙（遛狗可以），反而應該轉向成立居民保衛隊這樣的組織對抗真黑社會對市民的滋擾。香港警察畢竟是持牌上崗，他們的下限比起黑社會要高一些，同時還有裝備。我完全贊成和家庭背景有問題的人士（包括未成年人）劃清界限的行動。這不是欺凌而是有必要的自我保護。畢竟來自帶有任務家庭的人如非旗幟鮮明地劃分陣營，其本人都有可能協助家人完成任務。

總結：要hit and run式撚狗，民間守衛隊

香港人日程表提醒事項
— 831民陣 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

唔好share 品蔥 d 野出黎
紙上談兵同 d 見解 有d 追唔上依家環境

推

理性勇武

TLDR: 運動同佢鬥長命